陳雲教徒評論黃毓民語錄一覧

Chiu Bryant 黃毓民落地獄

Sara Dylan 老師，某人已不惜𢱑爛自己塊面來抹黑你、羞辱你了，可惜力度不過如此

Karlaen Chan 老師, 這種侮辱, 你無所謂, 我有所謂! 佢侮辱左投票比熱普誠的選民!!😡

Shirley Chiu 我投比黃毓民的一票是投比新界東的陳雲，當日我真的充滿希望老師可以當選，實現他的政綱!

Kiis Prince 國師畀面佢，但佢無畀個幾分情面。
佢鍾意埋啲小人，唔怪得成日被人出賣。

黃葉飛 黃毓民在網台節目中的言論, 是要將老師講成一個偽君子! (唔好以為所有人都係盲都係聾嘅)

Siulok Chan 熟知狗主性格,一早估到後著,老師有劉備之志,圖忍辱負重,奈何遇到卑鄙小人,但焉知非福!!

Jones Chan 要講對唔住嗰個唔係你向我講，係MyRadio班撚屌同你講。
BTW 我以後同MyRadio/普羅冇任何關係。

Rock Wong 本來稱得上一號人物，而家聽信小人自貶身價變成當日出賣佢既鼠輩之流，可悲可笑

我投比黃毓民的一票是投比新界東的陳雲

真係青山院友黎...

點解陳雲唔選新界西？

起碼新西佢有個票倉

選區議員, 青山選區無敵!

票投陳云根，保住你床位！

究竟陳雲個傻9有咩值得人追棒？
打jj打得好？

仲有小欖

小欖選區留比青山派門徒得啦

Kiis Prince 國師畀面佢，但佢無畀個幾分情面。
佢鍾意埋啲小人，唔怪得成日被人出賣。

最錯咪就係立法會選舉搵埋陳雲囉
如果唔係玩咩永續基本法，一早當選連任啦

Shirley Chiu 我投比黃毓民的一票是投比新界東的陳雲，當日我真的充滿希望老師可以當選，實現他的政綱!

佢地似乎唔記得左最主要既政綱係全民制憲，要搵五條友
黃毓民入唔到可以說服邊個辭職
不過就算黃毓民入到都係得兩個，仍然差好多